仲有2粒鍾，我就中六合彩頭獎2900萬，如中留名派5千，截止時間9:00Pm

lm

Lm

留名。

Thx

我中咗幫我捐俾黃圈

Post number 先啦

有冇人覺得成世人最大希望都係中一次六合彩頭獎

Lm baby

thx

LM

Lm

派5萬ok?

留唔，不過我會中

放心，我會在準時9點15分post條飛

買咗半注

冇得中2900萬囉你
因為有1450萬俾我中咗

多謝，差啲唔記得買，下期留比你

留名

多謝

喂

lm thanks

屌

預祝你先

點入數先，留名先

個標題好似唔多對路咁

中咗捐返俾樓主

OK

走數祝你新一年仆街，成世做毒撚

劉明

多謝定樓主

希望你中啦

多謝🙂

好

媽咪麵有冇幫你加持

all

傻閪樓豬全家畀狗屌

中

屌你老母想呃上熱門？

30000 thx

如中左你都無份，欺負我

手快有

good

Lm
中咗先留銀行number

中左你都無份，欺負我

Ok

名已留

留精就有...........岸鳩仔 !!

祝你中頭獎

lm走數

你今日買左未

我

l,m

Lm睇找數

留名做派錢果個

應該係成世人最大希望一注獨中一次頭獎

我架

哈

留咗先算

要中都要中大份啲唔係八百萬連樓都未必夠買

係留名者派5000定係樓主派5000

謝謝

留各

唔撚要

劉名

Lm等睇中獎

留定名先

加油ching!!!!!!!

名

Lm走數

lm adore

買你嘅彩

貼張飛出黎啦

留名一身蟻

跟

樓買唔到，公屋申請唔到，居屋又中唔到，冇綜援拎，捱貴租過幾年冇哂錢開始申請綜援公屋，訓兩年街再上返公屋

LM分曬你D錢

LM
戶口冇晒錢

Papa

不過而家中咗緊係回歸大英祖國好過 仲買咩樓姐

.

Im

我一注中派一萬都得呀
1001先1000萬
自己仲有三份二

又刷post

連個num都冇 鬼知你中唔中

你有冇追post架，話明9:00pm 貼投注飛

On

Ok lm

Lmmm

LM~

ㅣm

lm
未見過身邊有人中過六合彩

留😍😍

LM 走數死全家

lm
雖然唔覺得你會中

中呀中呀

留名等睇走數

Thank you

lm 我愛樓主

GG

lm收錢

留名找數

呀…
留名位-1
1001-1-1
* 5000
= 4,995,000

lma

lmlm

希望你中

Lm睇唔中

好！

坎數

會係我中 sor

加油留名多謝

唔想幫你集氣，中既會係我

LM祝福樓主

留名走數

im

一於捐哂2900萬比手足，即係我

留名
祝福樓主

留言先 唔係你中就我中

牛定熊色

買咗咩no？

LM THX!

多謝提醒

Hi

多謝樓主

20:56留名

無買!!!

流明

樓上「留名」嗰d全部都on9

9點了，貼未

開咩no.

已經在9:00pm截止

已經改為9:15分貼投注飛

你自己話9點貼嘅

唔好意思，半注我ge

屌。遲左

樓主留返下次中啦

NO，小弟今日氣場好勁，
如來神掌第九式

萬佛朝宗

等睇柒野

我的投注飛

遲左入黎，派2500俾我得唔得

咁就想中 難啲喎

我真係覺得中800萬就夠至少無乜大志既可以hea住做

plz

樓豬中一個派唔派

樓豬中左

4個半字有幾錢？

LM 多謝

睇左呢個post買左90蚊 中320

9600蚊

Hey Man ~!!,,,,,,Take Easy.................

thanks

lm 又唔貼number

Lm sin

中左頭獎都仲諗返工...
香港人真係可憐

唔洗lm啦 樓主冇中

李嘉誠都要返工啦
bill基都要返工啦
elon musk都要返工啦

求金主

5000我來也

你可以唔返架.
8M 夠啦. 去布吉島陽光海灘嘆世界.
住香港都得. 開間有限公司出黎. 再租樓做租霸.

啱。800萬其實唔多, 可以夠洗可以買樓都唔夠亦可以瞬間用哂。攞去做生意唔一定賺硬, 一盤生意賺一時唔代表成哂都賺。攞去投資唔一定贏, 如果唔係就唔會有金融海嘯, i kill you later事件發生。中果少少就話唔返工, 唔返工日日遊手好閒行街買嘢叫雞, 要fing哂有幾難。中果少少就唔撈, 訪問啲中獎人打回原型, 變乞兒咪就係呢啲

你800萬點食過世

都未計通漲

當你好撚乖限死每月只用兩雞, 五毛都唔會用多, 咁樣只係用到33年多啲啲。呢度年齡嚟講, 就算唔會仲有兩個三十三年等你, 至少都有仲1.5個三十三年等緊你。咁淨番果十六年半唔通乞食度過咩 有返過一兩年工或者醒少少既肯定都唔會中八百就諗退休。

真係笑你驚你嬲...
兒登仔小朋友完全無理財概念真係以為食一蚊就少一蚊
八百萬唔貪心基本投資收5%年息
每年已經有40萬被動收入

醒少少收聲唔好衝出黎柒啦

人地返工係為改變世界
你返工係為兩餐 唔係覺得兩件事係可以比較啊嘛？

連登仔剩係識加減乘除